親戚以為我做保安局

有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？

文具店

笑左2分(俾聾閪嘅）

文具舖有無槍袋買埋 我驚拜山比do靚仔拎左黎玩 我就仆街啦

渣ga

有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我件中5果陣買既g2000返工諗住收工拎去換完去飲點知撞到個親戚 佢問我係邊返工我做保安既又唔敢咁大聲講點知條聾閪又聽錯以為我做保安局之後面色都變埋都唔知係咪恐怖分子黎點知過左陣佢係親戚群到講野（沉左底幾億萬年既谷）@我老母話你就好啦個仔做保安局實好好搵啦返到屋企都唔知點算下個月仲要同佢地去拜山 想問下去邊到買枝玩具槍扮反恐人員好？有日收工果日岩岩要去飲帶左我

聽講春袋都有得買，何況🔫袋!講聲暴龍哥介紹有八折！

( Show Blocked User - 潛入那黑海最深 )
做乜鳩

做保安都唔得呀

以後都係帶埋套西裝返工 帶埋枝炮
一陣又撞到佢 見到我著制服就大獲

標點符號嘅重要性

用得唔好阿爺都會病死埋